你唔帶口罩係連累緊身邊既人

你唔帶口罩係連累緊身邊既人

聽日遊行預計人數都唔會太少，幾十萬人塞滿軒尼詩道，相信會引來唔少好奇心旺盛既人影相。如果你對鏡頭敏感，麻煩帶番個口罩。你唔帶，就會有好多行俠仗義之士因顧及你而同影相既人發起爭執。你害到既就唔止係自己。如果你好唔想上鏡，請自己避鏡頭，或打扮成被人影到都唔介意既模樣。
最後，我係度警告，男士唔好再觸碰女性，男女授受不親。

推